【認真】【代po】朋友姓何，生咗個仔，改咩名好（中英都要）

如題

何B仔

何岸

做人都係希望快啲上岸曬太陽

認真，唔好攞啲死藍絲嚟講笑

乳名就得啫，真名應該唔得……

何屄仔呢?

張寶仔都得，點解何B仔唔得?

何逼仔啦

富中國特色呀

何金銀

何蘭勁

又好似係⋯

我係香港人，唔係中國人

何必當初